情侶點嗌交都好..都要保持通話

唔好咩都Blk曬拒絕溝通

係唔係都say sorry啦

老老竇竇睇呢幕真係苦笑咗幾聲

大家幫大家打個飛機就冇事㗎啦